我叫你睡眠吧 你說早起身不像你

孤單嗎也是你 失戀嗎也是你

嬲黑警也是你 想手足也是你

高質改歌冇人理

九唔搭八

收皮啦